一早投完票就去探下你班親戚

扣住親戚唔好比佢地做掌心雷！
扣到幾多得幾多！